占8/5三罷情形

己亥年辛未月癸西日午時 8/4日12:53分占 戌亥空
革之隨
兄弟兩現，靜者持世，動者被鬼克，即前線被拉。和理非相對無事
三爻獨發，亥兄化辰土回頭克，又化墓，為隨鬼入墓，示威者，尤其前線被警察拉。
明日出旬空，亥水出空受克，又辰土今日為日辰酉金合絆，今日未有大型衝突。
明日有大型沖突。
午火伏於亥兄下，親中派派內鬼隱於示威者之中，但無用
應持子孫卯木，日破，明日合起，轉弱為強，政府明日又出來譴責。有法律行動。
亥卯未合木局，克鬼，亦有針對警方/政府的大型法律行動。
兄弟臨亥水，部分上位者，高級政府官員，甚至中央，暗暗支持示威者，甚至協助針對警方的法律行動。個人認為可能係獨立調查委員會/民陣訴訟?
官鬼兩現，二爻臨青龍日破，前線警察有損傷，但係唔係打人嗰的警員，可能係卧底/維持秩序的警察。
上爻臨月，克下爻官鬼，警隊高層，政府高層依然無事，指揮失當致前線警員受傷。
革卦，即係革命。要麼政府自己改革，要麼就被人革命。又係水火不相容之象。
革，已日乃孚，元亨，利貞，悔亡。已日可以係指換人上馬，朝代更替，又可以係革命成功之時。只有變革，堅定不移，吉。
九三，征凶，貞厲。革言三就，有孚。
不論進攻還是和理非都有危險，革言三就有兩個意思:1.必須從長計議，討論幾次，方可革命成功。2.政府已釋出善意，有誠信，再出征就危險。所以，視乎情況，從長計議。如果政府釋出善意，就不要再暴力示威，否則就危險。
隨，元亨利貞，无咎。
未來要順應時勢，看時機做事，真正BE WATER，但不是放任，隨波逐流。
六三，係丈夫，失小子，隨有求得，利居貞。
對準主要訴求，有所作為，放棄枝節，繼續行動則有所得。兩者不可兼得。另外，丈夫又可指上位者，小子係普通前線官員，應該以打大鱷為主要目標，適當放生前線

法律行動係冇嘅，應該係睇錯
只係示威行動啫
晏少少試下占831有冇打死示威者